增強免疫系統可否預防或對抗癌症?

本身 身體免疫系統可以殺死癌細胞
有無辦法令 免疫系統 更有效地殺死癌細胞 以預防癌症?

自體免疫疾病仲慘過Cancer

有，例子疫苗抗體

屌 晨早打個飛機已經無事啦